一人一個秘密

題材不限

我同ex.一齊時 多次出軌

村屋大，幾十年前村屋公廁係旱廁無水沖，個屎塔幾米深，幾格廁格都係屙係同一個屎塔度
有次新年表哥探我地走個陣我地無送佢出去佢自己搭巴士走，我就出左去玩炮杖。
點知佢急屎去左公廁，我拎左串炮杖入格籬廁格點著去掟去個窿度，啪啪啪啪，炸到成間公廁都係屎，佢褲都未著跑出嚟全身炸到得塊面冇屎

我一直以耐都冇講過係我做

有tg?